（被狗圍其中一人）有幾樣野想問

翻到屋企冷靜翻有啲野想問
1.俾狗抄左電話+身份證+地址+影左相，會有咩事？
2.琴晚天橋上面既人點解唔落黎大家一齊衝？
3.突然天橋上面既人不停跑走又係咩事？
4.天橋既人最後安唔安全走到
6.有冇人12號會一齊留低守同衝？
———————————————-
特別嗚謝有人入到告士打道自發去買左幾箱水入黎🙏同埋多謝俾左一大支生理鹽水俾我同幾個frd洗眼既個個男仔
多謝所有人同我地撐足成晚😞對唔住我地琴晚失敗左